熱刺搞咩呀

李城都豬😂😂😂

鋼不要燈

輸2粒了

熱狗輸比強隊有幾出奇牙

輸冠軍經驗

簡尼朋友隊

我熱有的是未來
串甚麼？